有無人識晴巴

好似開左個fb page, 之後推咩都即跌？

竟然起連登都無咩fans

)?metadata=5F2qVgY/LpVum72L/rTVi2PZPyIF7KFqZOpmiGtGxZL47lpEqJf3sR5L6OV/6i3U4Jn7GcJh+2Tp9oavOjNqnBLB&sfns=mo

天天天晴
好似好耐無見佢上lihkg

係，原來潛左咁耐？

之前不停開強勢股討論post

好耐啦
個個伸手問冧把

佢個tg 郡先正，d 人日日問見底未